其實 有冇女仔都係因為自己太叻太掂 搞到搵唔到男朋友？

唔係話冇人approach 而係真係件件都要唔落手
唔係話介意身勢/有冇錢/有幾有才華etc
而係真係連溝通上都好有問題
自己識既野比對方多 視野比對方大同闊 學業事業才華都比對方強
就算講相處 女方都更識體貼/大方得體 會明白男方諗咩或者需要咩 識得點去作出回應
相反男方永遠都係好遲鈍 唔適當既時候講唔適當既野 唔識企係其他人立場諗問題
唔好講識唔識浪漫，根本連安慰人都唔識做
我就真係識親男人都差唔多咁既質素 完全冇一個特別亮眼特別outstanding
感情路真係行到好攰好攰，如果一個男朋友連係女方唔開心果陣 連令佢心情好少少 開心返少少都做唔到既話，其實拍黎真係唔知為乜

感情路上要經過荊棘
先會係最深刻嘅愛情

我都預左咁講會比人屌，但真係連傾計都好似湊緊小朋友咁（已經講得溫和左）

有冇些少你嘅background 講下
幾歲 做緊咩工 平時放假會做咩

有難度喎 同偽娘拍拖
無論個偽娘有幾叻 幾善解人意 有J就係有J

經常都係咁，有時覺得對方好小朋友
但調轉咁諗，總會有啲人又會比我識得更多

你咁叻點解要拍拖???

直線讚自己太叻太掂 那來的自信

你講既野有啲中我既
而我一齊過既男朋友都有啲係你講果類
但我係男朋友面前唔會表現自己有幾叻
例如佢地英文唔好，聽唔明我某啲用字
我咪唔講
兩個人一齊都係想相處舒舒服服姐

可唔可以俾啲例子，例如因咩事覺得男方幼稚？

因為你想要有深度既男朋友
但遍遍去揀有錢靚仔紳士既

咁點會有深度？

你其實根本唔需要男朋友

不如掉返轉問 點解冇乜高質男仔approach你?

社交禮儀能力呢方面我有d執著
好唔鍾意男人唔識講野 唔識社交手腕
唔係話口才要好 係識得睇場合睇情況講野
唔好個腦閃過d咩唔過濾下就鳩嗡出黎

仲有一方面係我算係好識讀人地眉頭眼額
然後會諗對方想點/需要d咩 然後自己會諗清楚再講野/行動
而男方就... 其實佢地知唔知自己講既野係果個場合黎講其實係好荒謬

明白你嘅feeling
身邊有好多人都噉講

不過依個可能同你嘅社交圈子有關
可能你接觸嘅人冇咁成熟

識好多女人成日以為自己好叻
覺得啲男人好廢
但其實我地只不過唔想下下都咁認真
唔明啲女人成日都咁緊張做咩
其實好多時女朋友都會扮蠢扮傻
享受男女朋友互相付出嗰種感覺
你扮都唔想扮就算啦

我之前有個男友係咁
帶過佢見我啲朋友
真心覺得失禮

對住我啲親戚又熱情到我好尷尬

非常簡單，唔拍拖就得。直至遇見一個叻同同你思想接近既人。

女人真係好多時都係咁
上連登都睇得出
啲巴打成日派膠，女user就好認真覆佢地啲膠

求絲打包養~~

女人時間少，天生有母性 好自然下下都諗將來得唔得嗰個又嫁唔嫁得過
漸漸形成覺得男仔幼稚呢個現象
但有無諗過係香港 男仔搵錢本身已經難左一截

咁叻咪單性繁殖囉

好多港女都係咁諗架啦，問題係比你叻嘅男人大有人在，點解硬係得啲你覺得劣質嘅男人approach你，高質男人就永遠當你冇到 btw小心男女分化

會唔會係你圈子廢ja

又或者佢覺得自己眼角高 但好多人都覺得係
好難講架

佢咁叻個圈子好難廢

I know that feel sis
我上一個男朋友exactly就係咁

樓豬好高質 想屌

同意
學歷同你差不多
而家男友同我差好遠但好錫我

有時佢有啲行為我會話佢
佢都會留意

Same 自己做ibank fo有時對住對自己好好嘅男人但蠢過自己嘅都係覺得唔適合

你有無諗過係對方眼中你又係一個點ge人？
感情好多時都雙向
同埋係人夾人
感情唔係話你想係咁就咁
有取捨
有邊個唔想對方係白馬王子白雪公主

其實係咪覺得港男廢睇唔起對方咋？

Postgrad 等於叻？

其實女人幾時先明
學歷對男人真係wfc
太高學歷女人 反而令人驚左
Mk妹中學未讀完 咪又係冧死男人

真心同意
蠢真係好難搞
唔啱都係早日放生自己搵個聰明 d
好難想像要同蠢人一齊一世
應該會爆血管

術業有專攻 其實好難話你可以乜都叻過人，可能了解多啲會發現人地某方面識得多過人
我同男朋友學歷差距大，有時候會覺得佢on99，英文又唔叻，但總有啲嘢佢識我唔識
如果帶住個個男人都係咁 嘅諗法去識人會困死係自己個角度，只睇到人地缺點
至於男人氹人，樓主會唔會表現得太獨立，或者有不滿又唔講，令人唔知你諗乜，以為唔洗氹？
我最鐘意發嗲r男朋友氹 樓主可能覺得我係個種on9女人，但兩個人一齊就係要開開心心，鳩啲又有乜所謂？

嗱 近朱者赤 近墨者黑嘅啫依啲野就

自己有返咁上下料個圈子會廢得去返
姐係好似你讀港大神科你會唔會
返m記part time識人

睇死樓主都係無情趣又唔識扮蠢既四眼認真無人要既學術形男人婆
我身為男人都鐘意扮on9等女朋友氹
下下咁認真為乜呢？

其實男人幾叻都好，唔係做野嗰時都係鐘意on99咁過ga la

點解要睇唔起M記part time
神科以為自己天下無敵？

通常所謂既女強人
都係啲比較自以為是既強勢女人
真正聰明既女人
係知所進退 唔會下下都強勢

唔係 sorry我未訓醒
係咪我用錯咗比喻

我意思係一個人真係又叻又掂理應身邊都會有好多同類嘅人出現

反之亦然 樓主話佢身邊無我覺得有啲莫名其妙

識人讀law都番過M記part time

識個嫁唔出成日呻既中女講d野9成似...

認同，面對緊同一問題

咁樣算唔算無主見無自我？ 點解要去迎合人地？

未見過大學生做m記？

我多個朋友係咁
反而我早婚

我男朋友一開始都係咁
咪慢慢相處咪磨合到圓滑啲囉
我唔會係愛佢嘅社交禮儀

其實邊有人一齊就完美㗎
係完美一早就比人mark實曬啦

如果真係因為自己比較優勝而搵唔到同樣高度嘅男朋友其實唔緊要
總有適合你嘅

已經去到一個心境：何必為咗一個差過自己嘅人降低自己高度。真係愛你嘅人唔會因為你叻啲而擔心配唔起你而要你降低高度/怕你出軌/成日因為你好自卑。反而會為你提升自己去愛你，去適合同你生活。

叻嘅女人唔洗扮蠢扮都可以吸引到人去鍾意本身就有值得愛嘅地方。

叻在出膠po?

樓主係知識高，但智慧低

所以咪好似我咁
好快散左
故事太長啦

唔係話介意身勢/有冇錢/有幾有才華etc

但下面就全部講返曬上面啲問題

唔怪得溝通唔到啦

事實係大部分女人都係認真撚，男仔鐘意玩下講下笑都比人話on9話蠢

佢寫咁多其實想表示佢係完美嘅

醫生律師女咪一樣有人追
關咩事

我高薪高學歷 仲要好多人都話我個樣ok 有少少混血
已經兩年幾冇拍拖 個個都話我要求高
最神奇嘅係我真係冇人追 唔關我要求高唔高事

你要調番轉唸，
你handle 到佢就夠，
男人精力其實用晒來搵錢，佢其他方面就睇開d🤓

最緊要學識睇開d, 要係佢生活上俾到開心，
咁佢就會有錯覺= 同你一齊=開心，
你需要浪漫=佢要俾你浪漫，你開心=佢開心🥳

另外，
好叻既男人係需要再更高層次既女人（唔只外表內在學歷，交際手腕，個人之處，好識相處，好高eq)

咁我覺得無論男仔搵女朋友 定係女仔搵男朋友
如果本身見識思想差太遠 好多深度話題都傾唔到
咁的而且確係差啲嘅

我都好認同你最後嗰段
通常如果係社會地位比較高嘅男人，都唔會揀返社會地位相對上低嘅女人

同埋我覺得視乎個女仔係咩性格

我以前都曾經同比較低學歷嘅男仔一齊，一齊真係好開心，佢又肯花更多嘅時間係感情上面。
不過現實啲講，我對於將來人生嘅諗法同佢又唔同，就好似我一直都想去外國發展，但係佢就冇呢個諗法/就算有，都冇咁嘅能力。

因為叻小小既男人都唔會揾叻既女人
自以為叻既女人唔多唔少都有好高既控制慾
樓主可以考慮下小男人或者女人都係唔錯既選擇

咁係你圈子問題
我啲男性朋友全部都presentable同高學歷

你點叻法？

做人就要做返自己架啦
點解我要改變晒成個人黎迎合你?
你叻d學歷高搵錢多就大晒
而你乜撚都唔洗付出?

會唔會係樣嘅問題

有條件嘅男人會搵有樣有能力嘅女人 亦可能揀有樣能力唔高嘅女人 但甚少揀冇樣有能力 or 冇樣又自以為好有能力嘅女仔

唔係話冇人approach 而係真係件件都要唔落手
唔係話介意身勢/有冇錢/有幾有才華etc
而係真係連溝通上都好有問題
自己識既野比對方多 視野比對方大同闊 學業事業才華都比對方強

一個聰明 有能力既男仔都唔會揀你啦 自己有能力貪你D咩？仲要俾你秤黎秤去？

利申 高質

大家把口唔使咁臭
有時人夾人，賤男臭雞都會搵到個伴，可能感情仲好好
都係講緣份同好唔好彩
香港女人性格偏強係事實，男人覺得咁好無癮，但同時就係因為佢地夠強先可以同你撐起半邊天
人就一定有缺點，如果佢激到你仆街個時，諗起佢好既地方你覺得平復到overcome到咪算囉
接受唔到咪下個囉
男女都好把口講到咁臭，講到自己幾好條件唔揀呢個個個
無謂囉

真野唔好講

補充少少資訊
拋開所有外在條件先，樣貌 財力 學歷 能力 生活條件呢d野當然大多數時候都係我高過男方啦 如果唔係呢個post就冇任何意義啦
以下係我同大多數男士相處都會遇到既情況：
1. 討論一樣野（可以係任何範疇）都會出現我識得多過對方既情況，發現好難討論落去，一深入就會變左lecture，然後男方覺得尷尬（大男人少少既會發難唔認低威同我頂到盡），所以其實好多時係連一個好基本好日常既conversation都做唔到，加上我本身性格比較強勢 好難去扮無知婦孺比男人有成功感

2.試過識唔少人 真係傾計可以早晨 食左飯未 做緊咩 去邊度玩 返工返成點 呢d咁既廢話不斷loop，個對話可以係變成每日我向佢報告我既餐單、工作進度、行蹤etc
其實唔好講話發展，就算淨係做朋友都悶死我啦
仲有一種就係成日好鍾意講自己野 成日同我講it 日本野 打拳 做gym 睇波 旅遊 同成班兄弟點點點etc. 其實可唔可以企下係我角度諗下 我想唔想知 我想唔想陪你討論？🙄

3. 仲有d真係好大男人，討論一樣野 就算錯又好 真係唔識又好，都要死撐扮識扮冇錯，如果你唔認低威 繼續唔比佢下台階，仲會屌返我轉頭話咩「抵你冇人要 攬住自己過世 屌你老母死臭閪」etc

4. 講野係唔識睇情況睇場合，eg 我心情真係好差搵佢傾訴，我講完一輪我既苦況，佢會回我完全九唔搭八既野 一係就直接無視講左第二樣野
我真係多謝你 成功令我更加唔開心

諗到再打
歡迎屌柒我 我m底 越屌越high

有無諗過其實個啲都係巴黎，只不過係度玩膠

簡單咁講、你當佢係客, 帶領佢俾生意你,
練得一身好口才/心態，你就會上到更高層次，識到更高level 既男人

跟本自己都係垃圾堆個班
引埋d 垃圾狗公
仲話人係垃圾

訓練自己成為高手中高手，高質既人先會係場合留意你/高手過招，

你留意下最頂及既富豪/學者/你認為岩你既高質素人士要既係咩類型既女人

整理返樓主講既野
佢應該係要成熟, 識得處世
要依靠時可以比佢依靠, 有返咁上下學識既人
但樓主係搵唔到呢類人定點
可能難搵少少但一定唔會沒
自己手上個pool低質/沒呢類人揀根本沒所謂
樓主咁competitive入去人地個pool被人揀到咪得
淨係肯釣魚而唔肯做比人釣既魚

你一早就覺得男人低等過你
仲話自己性格好強勢但又m底
扮乜撚野吖
一睇就知男人講兩句你頂十句嗰啲啦
當自己皇后搵鬼要咩

如果搵到個咁叻既人，佢點會唔係有錢有事業有名有成就?

其實係果個圈子入面點解會遇唔返啱你嘅人？
去到最後都係你揀人 人揀你

不如你試下溝仔

你要個D係比前度教好哂，知道女人要乜既醒目仔
如果加埋事業上有成績，外型高度既條件
咁係呢類通常都大把有得揀，或者已經比人mark哂

我老公咪係，佢分手我即刻執雞
唔易嫁師傅，
你要發掘到同好有手段，因為呢類人有咁上下要求

又話唔介意才華，又數人地d學業事業才華女人天性就係咁。
口裡說不介意，其實心裡頭一直在惦記。

btw，我覺得情侶根本上係「伴侶」，其實簡單d講，都係響想有伴既時候有個人響身邊埃下咁姐見過好多女仔身邊既男朋友都係講嘢含含羞羞口疾疾款都係攬到實一實，依個年代既女仔本質上已經主動同強勢左好多，只係仍然未去到會主動溝仔既level姐。

樓主越講越似D會受騙嘅中年富婆,遲D可能識到個風水師跟住玩掘窿,仲立埋遺囑俾晒副身家佢.再唔係就上網識到個王子或者美軍,佢有筆貨俾海關扣住要你匯幾百萬俾佢應急周轉.

其實樓主問題只係去唔到你想要果種男人嘅圈子問題，你而家d男仔點識返泥先？

唔似
完全係絲 啲語氣

樓豬快d講吓自己幾掂啦
留埋tg 埋當做一個平台識朋友

我明。
但會令我崇拜又叻過我既，佢鍾意我我又會覺得好唔真實，好似太夢幻咁，覺得佢其實有好多選擇。

結果，單身到永久。

你宜家大約幾歲?

27 ex好叻，到而家都係咁覺得

利申：單身一年

May the beauty of the holidays warm your spirit !

我反而覺得自己太廢，人哋都睇唔上眼

呢個世界都係你揀人人揀你

醫生律師都有另一半啦
你有幾叻呀又

咁你平時圈子個點樣

全部都好聰明 成日講學術嘢

放心 除左請食飯送下生日禮物之外唔會比錢 而且我仲有排先到中年

sorry各位 好撚忙 未得閒睇cm住 今晚得閒一次過覆

其實你諗得自己太高
明明係人廢先遇到廢男人

一睇就知有老姑婆潛質
做佢下屬就慘

認同 所以我覺得都係搵返女仔會好啲

咁可唔可以包養我??

証明啲學術野仲吸引過你
唔好成日覺得係自己太掂
肯肯定有啲位閪撚到仆街

女人真係麻煩

聰明既人女人係唔會趕客
算吧啦
難頂就難頂啦

高質男會寧願揀個蠢蠢地但靚嘅mk妹

想知你有幾叻

唔好咁Mean la

相信樓主知識學歷高，但性格上有缺憾而自己唔為意

冇愛情基礎，仲要你咩都叻過佢好自然會咁，單身有單身好

會唔會你搞到復雜左？

唔會啦
身邊叻嘅女仔朋友多數都有高質素嘅另一半, 醫生/大學教授/ibanker etc.
會唔會係你有問題？

邊個話一定要揀個好過自己架，湊小朋友咪湊囉
能力越大責任越大知冇

男女平等架喇，你叻咪你帶住人囉，當仁不讓，做埋女王佢啦

Agger

Y speak English?this is Hong Kong.

其實掉番轉，單方面迎合未必真係好，
磨合感覺上可以長遠好多

Agger
小事化大

正中紅心

1.你咩LEVEL,你生活圈子就係咩LEVEL
2.你揀人地唔落,人地都揀你唔落
3.問下自己有無朋友,有無可能自己存在人格缺憾
4.照下塊鏡

啱啦唔好出黎害人啦

如果樣靚話自己太叻太掂都講得過去

我都試過，嗰時廿頭真係好夢幻

其實你都啱
有時拍咗幾個月拖
到散個下先發現其他完全無同佢有過deep talk
日日都係講下d鳩野

我覺得兩個人拍拖除咗開心 做下對方樹窿之外
要諗下點樣幫對方成為更好嘅人 一齊成長先開心

The best is yet to cum

即係你飛佢？
btw 好靚仔架？

我幫你歸納下啦

1.我真係好叻,但我唔識掌握同人對話深隻,亦唔識俾落台階人地
2.人地對我無興趣,亦無當我係朋友,但我察覺唔到,所以繼續煩住人

mk妹中學未讀完不了 溝通唔到

同樓主調番轉，
我係男人，因為學歷還好，所以遇到全部都係叻既女仔
但我知我係擁有呢個學歷入面最廢既人
又遇唔到其他廢過我既女仔....

好撚多人都覺知識高=智慧高，其實未又係機械人ㄧ個

無限中出 唔會大肚

要寫checklist 咁嚴重？

好難服侍

1 & 2 真係身同感受.... 發現其實好多人（唔止男仔）都唔睇書，想講文學又唔得，講電影淨係識睇hollywood大片，聽歌淨係聽港台pop music，真係好唔夾 我唔知係咪我old school... 仍然覺得兩個人一齊要有共同興趣先得。

不過好彩身邊d朋友都岩channel，所以覺得有朋友係身邊單身都好開心

講學術野就係聰明？

見過條件幾好嘅女仔同幾差嘅男仔拍拖結埋婚

以為看已好叻好掂就大撚把

其實你完全唔係m底，你只係自私自利，唔想改變自己，而只想人地迎合你，講你有興趣既話題。當人地講你唔識或者無興趣既野就覺得人地悶，唔識討好你。

成班無男人溝既飢渴中女係到FF幫自己打飛機，都就黎40歲仲同自己講the best is yet to come

呢個真係唔即回唔得
正如我一樓講 我從來唔介意男方能力低過我
我以前甚至試過拍過一個 我同佢講 我會比好生活佢 幫佢移民 甚至我出錢買樓買車 養佢一世
但到頭來佢同我講佢好撚自卑 想放我走比我識到襯得起我既男人
我唔知佢真心因為咁而飛我定藉口啦
我當係真心，即係其實唔係我介意，而係男人根本死都要有d on9大男人心理 要面子 要乜撚都叻過自己條女，係佢地鍾意揀d無能又易駕馭既mk妹黎滿足佢自己既無聊虛榮心

你遇唔岩姐，咁我黎崇拜你啦

唔好一面倒講到自己條件好好，好既話自然多人嚟搶

你以為
仲有人日日追住tvb睇 飲食台仲有班人日日討論劣食討論得津津樂道 吳傲雪都可以變民主女神
你會唔會太高估人類既審美水平同對優劣既認知能力

你男友係kc?

你個圈子識到咩人,你咪係咩人囉...

遇唔到咪唔好拍
世界咁大 遇到嘅啱嘅咪拍
完

絲打喺外國讀書回流返嚟？

男人要面子，天生嫁
不如絲打你練好心理戰，調番轉頭唸，用軟實力take over 男人，咩男人你都搞得店喇

你當係辦公室政治，玩心理戰，明唔明？
你manipulate 到佢地。你做主導，到時你想要點既男人都得喇

30蚊船飛覺得貴真係笑左 咁你同佢最後一齊左幾耐？

名校d networks真係唔講得笑，不過可能因為我大學讀乞食科，識既名校人都好樸素（同埋畢業後一齊乞食）。有時facebook見d唔係自己個科既名校couples男女都靚仔靚女又叻都覺得好好睇lol 不過唔岩自己就係唔岩

//總之你鍾意一個人，佢幾垃圾你都會望到佢的優點，
一個表面幾撚正嘅人，都可以係好撚垃圾//

岩呀所以有咩都係隨緣算

Say the following to your girlfriend: All I want for Christmas is you. You melt me faster than a snowflake

Up得出啲咁自大嘅嘢就已經證明你人品好有問題啦

咁叻咁掂，咪俾錢包養件鮮肉囉

好呀，你留tg

咁你就咪講英文啦

不能同意更多

同親條女講笑佢都以為我認真講

祝樓主好運啦

係唔同場合講錯野我都間唔中有, 仲要係自己唔為意有時要人提下

但有d女仔又鐘意串串地既男仔
同埋真係好多男既都會玩膠

你自己計下叻過你既%係有幾多 同埋入面會簡你既% 有幾多 (唔排除好叻既男人會簡d on9 mk妹)
一日識幾多新既男仔你就可以估算大慨平均幾耐會識到新仔)

最後機會係自己創造, 機率低咪識多d 人
Law of large number

其實好多男人放工諗住放鬆下 啲女人專捉啲細位話你唔成熟唔識照顧自己 跟住就怨要照顧返個男人轉頭 其實冇人要你照顧

認真就...

你講到咁都擺到明睇唔起人啦 真係咁諗你都唔洗講出口嘛 根本你自己有左個前設 擺人地係一個低於你嘅位置 你不如養隻狗算啦 睇唔到你有幾識尊重或者愛對方 如果你將個問題歸咎於「男人愛面子」咁你即係一個唔識反省自己嘅人 得罪講句 你嘅修養都唔係高得去邊 你唔好以為全世界嘅男人都圍住你轉啦 你嘅世界之所以細係因為你睇得自己太大 多d反省下自己 叻嘅女人係識得同唔同嘅人相處 而唔係一味責怪對方點解咁廢 其實講到尾只係你水平未夠高 為人欠缺智慧 講到呢個世界叻嘅女人就搵唔到另一半咁 不如你諗下自己有咩問題先啦

我都覺得唔同世界好難相處到
你講個例子
我地會覺得佢好怪
但可能佢成長背景令佢咁
佢周圍既人令佢唔信任人之類
我地真係冇辦法理解
呢個先係最大問題

我理解呀， 會體諒佢，
所以都捱咗半年，
提出過問題但佢自己都唔想改，
因為唔覺得係問題，
咁唯有祝君好運

每個人都有自己背景架啦，
但呢樣唔係藉口 ，連最基本啲尊重人都唔識，
下下情緒勒索就以為會得到想要的事，
咁樣長久又唔健康又唔快樂
同你捱唔係問題，都要一齊努力先得㗎

嘩又UCLA又RCM絲打你係音樂人黎架？

你ex好好笑，我之前都識過一個加拿大回流既有錢仔，外形唔差，會玩好多貴族活動，英文accent仲要好好聽，不過自我中心到一個點.... 永遠都係有佢講冇我講，我可以聽佢訴苦訴幾粒鐘但佢就一d都唔關心我，慢慢就疏遠左。然後6月個時仲要俾我發現佢係藍絲，即係block9埋唔駛諗

說到底都係自私
可能由細到大要乜有乜
一個唔鍾意又可以唔理你
點會知咩係尊重

同me講

反而我身邊冇乜港女frd，一係就幸福快樂結晒婚/就結婚，一係就要求高遇唔岩寧願single

你可以比一個需要改變嘅理由佢。

佢咁嘅出身，多數都係人就佢，你一開始同佢一齊果陣都應該預咗架！但到頭來發覺自己改變唔到佢，咁咪會有問題。如果佢根本無需要變，其實要變果個係你。

你個EX點解會內心咁自卑？係咪外表比唔上人、得個錢字？

香港女仔真係就係咁 真係想大巴大巴咁煎落去～

收皮 我做男學護睇啲女仲恐怖
邊個話女好過仔 跟本有閪咩都啱

太優勝 所以應該自我繁殖

甘比…………

手段好 manipulate 到個男人就夠我都學緊佢，
留意下，好多有錢佬都對呀媽好，
做好家務內子個工作，事業少少幫到老公，做好network,

然後放軟手段，鼓勵老公再努力搵錢

咪on9 ，我圈子10個有九個富二代，玩女人多過你食飯

又認真左覆啲膠

都話女人就係認真架啦

你係咩人就會識番咩level嘅人
你有咁嘅問題應該係你自視過高
你根本冇咁嘅條件去揀人 係你諗多左
如果你有條件 好似你講嘅咁
點都揾到一兩件岩你嘅

唔係因為你太叻，係因為你太臭

咁男人着數在於可以自由到40 50歲事業有成先結婚丫嘛

女人想自由又點者
咪又係驚俾人嫌老所以焗住30 30頭結婚

冇諗過改佢嘅⋯ 因為都知改唔到
通常到最後都係改自己，
但太多奇怪嘢我自己唔係好接受到，
所以都係走佬算

mk 妹你都岩 大家已經唔同channel 啦 你都唔會係呢類女仔想搵既對象

可能唔係人地問題，係你太自大睇唔起人

我一日食4餐

晚晚老蘭，床戲交足

其實好多人眼中既你一樣係咁垃圾
難道你以為自己係天下第一？
林奠年年考第一都有個林兆波，有無諗過真相係自己仲衰撚過林奠？

咁小器嘅

咁你真係鍾意佢就會遷就佢

唔太叻都搵唔到男朋友

想問「可以係任何範疇」包唔包括IT, 日本野，打拳，做gym,睇波等等？

祝你早日搵到你嘅如意郎君

樓主可能係777型既女人
覺得自己好叻好惦好打得 唔聽男人(老公)講
跟手就...

好同意………

原來樓主係777
五大訴求 ！ 缺一不可

咁點解你會鍾意佢

何謂視野闊

咁你咪去識下醫生律師商人，上流社會先岩你，又社交禮儀又鐵腕，放過你男朋友啦，佢唔係你要果種人。

搵錢多過大部分同輩異性
經常被要求接濟
出嚟一齊食飯，AA我都唔敢食咁貴
有時出嚟玩都見佢地要就住就住
心很累
暫時都未搵到一個男人carry到我
講緊各方面都係
思想
工作
經濟
才華
定係外貌上
梗有幾範係夾唔嚟
心很累

根本就係叫春post 睇你都係呢樣唔得個樣唔得好難服侍個D撚樣屌你嫌棄人地 人地咪一樣嫌棄你如期係連登開垃圾post不如檢討一下自己有咩唔好先啦好人好姐點會搵唔到另一半 搵唔到一係你豬西一係就閪性格咪撚係度數男人乜乜真係𢦀鳩 毒撚就嫌悶 mk仔就嫌唔成熟 不如搵個中年阿叔做得你爸個隻阿 再唔撚係就去做TB玩百合

一個精神病人唔會知自己有精神病。
其實你既問題好簡單，就係唔識反省自己，
永遠問題都係人地個邊（同支拿人一撚樣）。
自私自利，難於同人相處（呢樣天生同後天都有影響，精神病院入面好多人所有野都好正常，但個腦係「同人相處」個部份壞左）

聰明=IQ
但做人處世，通常IQ高既人係呢方便都有嚴重缺陷，最嚴重既會去自殺，因為覺得全世界都係蠢到豬閪咁。

真正既聰明，係人生在世所有野都能夠取得平衡。

“Compromise where you can. Where you can't, don't. Even if everyone is telling you that something wrong is something right. Even if the whole world is telling you to move, it is your duty to plant yourself like a tree, look them in the eye, and say 'No, you move'.”

唔係一定要去compromise其他人，我都好討厭compromise，但能夠compromise既就compromise吧！

係精神病院內見過好多好高IQ既人，例如捉棋唔使諗，1-2秒就落到步唔錯既棋；或另一個叻到已經唔撚想捉棋，夾硬叫佢同人捉，好快收人皮。另外有些人係捉閉目棋，即係唔使用棋，背晒成盤棋既步法同佈局，然後就咁用口（炮2平5）咁樣捉。
另外仲有打麻將唔使打開牌，用腦記牌黎打⋯⋯⋯

佢地都好聰明，但唔識同人相處，所以咪係精神病院。
佢地以前可能同你一樣，對每個人都不滿，最後精神上頂唔撚住入左黎。

依類人最大嘅問題係自視過高

做人既野總有D係你識佢唔識, 佢識你唔識架啦
咁撚臭串做乜撚, 自己人都未撚識做怪人未撚夠班...

......如果妳真係深入研究過唔同範疇嘅議題
又點會覺得自己太叻太掂...

口講話女生會更識體諒對方
但妳好似連待人接物最基本嘅尊重都冇
妳無理由唔知同人相處都係種學問（其實我都冇咩資格講...自己都未搞得掂

而我覺得喺愛情入面有要求係好正常
但如果妳純粹當愛情係條件嘅堆砌就未免太浪費
點都好....希望妳會遇到同妳夾到嘅人啦

利申：絲打

點解之前睇個咁似樓主
又係話冇人襯得起佢 自己根本係上流社會咁
你睇人 人睇你 可能有啲好好條件出現過都覺得你係傻閪
又要俾新鮮感你 又要氹你 重要睇你眉頭眼額
我有咁好條件 係咪要搵個相處得舒服啊?

話唔介意身勢/有冇錢/有幾有才華etc
但又要有見識 視野廣闊 學業事業才華都要好過你
你唔覺得有矛盾?

再睇你留啲comment
討論一樣野 又唔可以太深 又唔可以識小過你 重要你有興趣
即係講白啲 如果你要叻過我要係我准許之吓
對話唔係一個人 我好想知你點同人傾
我帶起到話題 你又會點reply? 吓吓都dead air 咁就死啦
大男人又話唔認低威 小男人又冇主見

結論
樓主一係貴族 講緊係幾百億 要搵個駙馬接受佢家族生意
一係就係死港女 重要係極品777個隻

越大越發覺 OP講既算係當代女性難題。我覺得主要社會對男人同女人標準唔同，傳統男人只要搵到錢就 okay，其他方面可能同弱智無分別，亦有好多男人冇足夠同理心去了解女性

女人越掂可以選擇既pool越細
男人越掂果pool越大

其實某程度上幾sad

第一句話唔介意對方有冇才華
第二句就係講自己比對方更有才華
咁真係好難同你溝通

其實個問題一直係你自己身上
你明白嗎？

講廢話(食乜飯，晏晝開唔開心)，講自己識既野(打機、打拳)都唔得，同你講你熟既野又話怕人跟唔上你，咁作為男方應該用乜話題同你傾計？

香港一向多低質男人

點解你會咁認為？

上流社會就下流人 咪樓主喱D

想請教下樓主，如果冇理解錯嘅話你眼中嘅好生活就係移民有車有樓，衣食無憂？ 點解你嘅好生活會好似冇咗精神上嘅滿足？ 可能你覺得同伴侶一齊精神滿足上已經好夠，但未必個個話係精神上嘅滿足都係咁樣定義，又或者僅僅去到咁樣就滿足。 樓主能力上的而且確有過人嘅地方， 但個人愚見通常聰明嘅人 ，正當性都太重。容易將自身覺得啱嘅嘢 ，經常強加於他人身上。 若果樓主咁啱唔好彩有少少以上呢種狀況， 相信只要稍加留意，定可立刻更改，從而錦上添花。

剩係識企係自己角度諗野，你揀人人地揀你

ching你插到佢入哂喎
簡單啲講，有料嘅男仔就嫌佢太cheap
有料要簡都簡個好睇好砌架啦

一講年齡職業即刻唔覆
一定係以為自己好掂嘅老女人 加埋樣衰

起一起樓主底
話佢同老婆都係黃絲
再早少少出post話自己係偽娘招情人過聖誕

睇黎都入膠post

樓主要重新審視一下識朋友的圈子

ME

屌你連登仔夠日日叫春數女人乜7物7啦

田少雄得喇你最聰明
性罪犯搞細路扮商業罪犯
快啲加入狗隊啦，黑警want you

屌你好唔公平囉
淨係講年齡呢樣野
社會主流認定男人40 50歲都仲可以揀女 家立室
女嘅一到30就俾人嫌老
正仆街，男人可以自由自在到幾十歲先結婚都得
女嘅一過30就俾人話高齡產婦
屌你老味 真係冇自由

絲打會有 “i am too good to be loved” 的感概我都明明地

（利申：單身絲）

1. 我都明白你感受，只問都係轉數快，成日會發現人地講野冇邏輯（雖然冇絲打每樣話題都識得多啲咁勁）。但兩個人相處唔係角力，討論冇話一定要贏。唔係要扮無知婦孺，而係除非影響大家重要決定，傾下閒計唔係教書，佢唔明咪打個圓場轉個話題囉。

2. 只係問流水作業係好悶，咁絲打又有冇主動同佢分享你自己的分活（係分享，唔係報告）？
而當佢分享自己的 passion 的時候，你又有冇試下了解？如果你完全冇想要進入佢的世界，咁其實你有冇想成為佢世界的一部分？
（我本身對波鞋認知係零，個 ex 係波鞋L，成日講，出街留意波鞋多過留意長腿。結果我而家行街都會留意人地著咩波鞋....🙈）

3 同4要慢慢磨合，男人有時其實比較遲鈍既

Ps 男人認真工作的一面好charm, 但大細路的一面都一樣好吸引，絲打可能未搵到真正令你心動的組合啫

陳法拉都係一個好好既例子，
追求自我進步，就去讀Juilliard ,
大家都知華人好難入
再遇到佢宜家個老公

樓主要跳出你宜家香港生活既框框，你先得到更多既野/上更高層次/識到叻人

大致上可分為三種
真蠢
叻
更叻 係適當時間識收放自如
下下推最盡表現自己會有時適得其反

721

咁咪去識大多幾歲嘅男人囉...

本身叻又條件好既男人單身機會已經極細，
單身多數真係性格好有問題。好似樓上有人遇到個種怪男（自私）
仲局限係香港搵，基本上好難，
社會上大把溫柔識相處搵到錢又靚又有既好女人。

一係自己改變策略，
一係擴大個市場

絲打我明你感受，建議你可以搵大你3-5歲嘅對象，心理年齡近D，會相處得舒服D

我係唔鍾意D男人好唔成熟，成日追究D唔重要嘅嘢，我真係唔洗佢tum，但起嗎聽我講，我好一唔開心就唔理我，咁樣好難last得耐

同意
見好多呢啲金玉其外嘅自私冷漠無情撚
睇外表想像唔到內心有幾醜惡

細個酒樓炒散見證過律師嫁醫生
兩個都好靚 擺酒講晒英文咁
成場賓客都專業人士又教授又盛
感覺同一個香港兩個世界咁

救命 勁怪

不過通常表面越光鮮嘅人內裡越多呢啲怪野

有錢丫嘛
大把人想改寫命運

有ex因為幾歲嘅事廿幾年無同老豆講野

簡單講 樓主要每一樣嘢都竹門對竹門 咁除咗恭喜都唔知講咩好 你可以慢慢搵